3萬冰島球迷到達莫斯科，VikingClap打氣

全國1/10人到左